差啲比HKUE呃😭 宜家好驚 😰😭

[2018dse考生 差啲比HKUE 呃]
是咁的
我去考中文oral喺試場外有幾個人圍埋黎 話係咩問卷調查 仲要填電話 當時我又緊張👀 因為就快考 咪急急腳留個電話之後入考場囉 😨

以為冇乜嘢 點知五月中開始有人打電話黎 佢一初頭好nice 架 🙈扮嘢frd咁同我吹水 之後就約我去地鐵站（太子）等

去到同佢一開頭都系吹下水 佢應該係想你放下疑心🙈 我on xx咁又心軟 一直聽佢講左兩粒鐘 佢問我predict幾分 我話22-23 又問我想讀咩科 我話science 佢就即刻話science冇前途😨 又話如果DSE失手 有咩打算 我話我本身已經有poly 間hkcc 嘅conditional offer 但佢話果啲high dip asso冇用😱 叫我諗下商科 佢sale得好好 又講乜鬼四大產業 三跑 etc 總之一面倒旅遊又好有前途 science 就冇用 我當時都聽到有啲擔心

之後入正題叫我揀佢學校嘅 hospitality
佢中途不斷重複high dip asso 一文不值 話入唔u 話咩30個人得一個升到上去 🙈
我返到屋企 平心靜氣咁諗左一餐 其實high dip asso 都唔係咁差 大路啲又政府認可 而且身邊有啲連成績一般嘅人 讀完asso 都升得返上去 絕對唔係佢講嘅幾十個人得一個人入到

之後佢仲有介紹HKUE啲活動呀 課程呀咁 係幾吸引嘅 仲話partime會按時新比足 好吸引咁
我喺度唔質疑佢嘅介紹先 因為我冇證據話佢吹牛

今晚 我google HKUE 發現十個人有九個都表示伏 而且同我嘅遭遇一模一樣
之後我同媽咪講 佢都話好似好伏
我心諗 如果話佢伏果啲係打手 點會有上千個comments 鬧佢 總之評語係 清一色負評 得幾個好評懷疑係打手
我決定唔再信佢

再補充一下 佢話佢地學校冇賣廣告 但係比我睇到佢有賣
總結一下 HKUE 令我覺得佢伏嘅原因係
1· 好hard sell 狂話香港本地high dip asso 唔好 本地書垃圾 外國書先好
2. 扮到好frd 令你心軟
3. 負評一面倒 如果佢正正常常根本冇可能咁一面倒
問題係 我比左電話佢 宜家又推佢 （因為佢有再約我 ）我驚佢會唔知對我做咩囉
總之今次經歷好恐怖 😱

我蠢左 佢口才了得 頭頭是道 令我心軟左 信左佢 差啲比佢洗腦
好彩我返到屋企 細心一諗發現好唔妥 回頭是岸 冇比佢呃500蚊 interview payment
希望唔好再有人上檔。
宜家咁住唔再理佢 唔睇佢whatsapp
比人笑水魚 on x 冇所謂謂 最緊要大家真係要小心呢間嘢

屌那星，唔通咁小事搵人斬你咩
有乜好驚

真定假
年年都有警世Post

聽都未聽過
真心 傳統asso HD 你肯比心機讀一定升到

出曬名架啦間野

1000蚊 一張單🤪 你自己諗

系你老母啊

其實呢間嘢前身係咪ENG

係eng拉過一次 過一排又出番黎

系牙ching

垃圾IVE都升得返U
撚洗讀HKUE咩

有乜好驚呢請問?

禾好細擔架⋯⋯戈度又有好多靚女姐姐，驚佢哋逼我報課程牙

吾好扮假膠

即係佢既唔係HD Asso唔係sf degree?
即係HD ASSO無旅遊讀？
HD無出路咁PolyU HD係咩黎
(雖然陣亡率高 )
講到自己咁威不妨問下佢過左學術及資歷評審局未

垃7圾 睇文以為樓豬係女仔 點知原來係弱雞Beta渣撚 多靚女姐姐逼你報課程就報？咁你同條俾人呃50萬廢柴阿勇有撚分別

唔好罵我啦

我都捐左500比佢

500蚊當叫雞